其實打車輪係咪有得學

找淨係識攞條脷廊下廊下

自己一個練係難啲

依家冇得揀

想服侍第時女朋友

練

下次我咀kelly果陣，你果黎觀摩下

屌你啦澳洲仔

我想嘔呀dllm